要站在独木桥上

谁生下来不是一个人来到人间的呢？又不是和周围的小朋友为伴，一起从娘的肚子里出来的。所以我们都是自动而且独立的个体。我就想，要站在独木桥上。平衡感什么的，都是后天的不断跌倒和付出血汗培养出来的。曾经有一个很有潜质的姑娘在这个世界上，可是她现在变得世俗平庸，甚至再也没有了不凡的机会。从一个浅水滩到一个洼地的距离是自己选择的，不是任何人逼迫的。我不在乎每天是不是做同一件事情，只要那是我热爱的；我不是很担心每天是不是能吃到好吃的，只要我足够温饱；很多东西都可以不在乎，但是不能妥协。不能轻易就放手。丽猪说我还是小女人性格。这些其实让我多少感觉到羞愧。这样糟糕的人格和性格上的缺陷，已经不是第一次导致周围的人发疯了。干嘛要把自己的精神病传染到周围的人呢。好好地，站就要站在独木桥上。